[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1182)

1001唔開post

搶完唔開post

咪撚派俾佢

佢心急掛住tg我

搶完唔開

仲開post,拿拿聲領獎啦

好中開post先啦

唔開post派乜鬼

開PO都開錯 1182呀

仲有今個post 同下個post
祝大家長贏長有
夜d九點過到關再派

對唔住

課左金
今晚起機

搶1001唔開post

祝1001今晚輸清，仲要輸突番

我又返黎啦 今晚小小地起機先

哥登堡似大🤔

盤唔識買 買大細算

係 睇唔透個盤 好似7鬥7咁